如果有得揀，做唔做星二代

雖然表面風光，但其實都幾大壓力
個樣差少少都比人閒言閒語
讀書，運動，各方面成就有返咁上下先叫對得住老豆老母
最辛苦應該係屋企人係咁比人問候/負評
個心應該幾難受

：老閪都做
：不了

如果做，想自己老豆老母係邊個
我嘅話老母一定要淫kay
老豆唔係bob就得

但係老豆Bob你會有好多兄弟姊妹wor 條友捐精捐到周圍都係野仔

諗起拜年成堆龜頭bob樣就想嘔

富N代>星二代>有學識中產二代>小康二代>窮N代